中國16歲偶像小男星陷色情短訊醜聞 勾引女網友「睡覺」：弟弟受不了！

畀十秒你

近期中國不斷培訓自家本土偶像明星，但最近傳出一名年約16歲的小男星張銘浩，小小年紀就懂得寫出鹹濕簡訊，甚至要約「姐姐」開房，其尺度大到跌破許多人的眼鏡。

事件起因於一名中國微博網友在本月27日爆料，稱自己的姊妹和一名16歲小鮮肉戀愛，但感到對方無緣無故變得冷淡，於是決定曝光兩人的簡訊內容，算是一種「報復」。

該名網友曝光的簡訊內容包括：「弟弟受不了了了。」、「想跟姐姐睡覺。」、「等你回來，老公X死你。」、「我們去民宿，做完我就給你送回去。」以上簡訊內容，全部出自16歲小鮮肉之手，曝光後讓許多網友感到震驚，認為這名小鮮肉小小年紀，但早已懂得使用淫穢不堪的詞彙，連成人看了都臉紅心跳。

事後有網友進一步比對，認為網友口中的這名「小鮮肉」，應該就是「YHBOYS」的成員張銘浩。網友還爆料稱，這名小男星剛認識「姐姐」不久後，就有意開房，並且三番五次找「姐姐」給他買手機、買東西或轉帳。但小男星達到目的之後，就開始對「姐姐」變得冷淡，「姐姐」不甘被當工具人，於是透過朋友進行網路爆料...

弟弟不行了

邊個要睇男主角啊..

呢個係男定女黎?

15歲細路

如果性別調轉既話 年紀大果個會仆街

嗚 ... 好想 ... 好想...屌..姐姐 ....嗚 ... 嗚........

條仆街又幾眉清目秀，扮偽娘一定呃到好多仔

有屌的乸型

可唔可以key 車厘龜個頭上去，唔想見個樣

藍色風褸

羨慕

我

正太

我都諗起佢

支那

又鮮肉

獻比拜登？

好想同佢瞓

又話偶象點解要叫人買電話俾佢

你在南山的艷陽裏 大雪紛飛

叔叔北行了

香港代表

唔知生毛未，無毛屌好好食

我入到黎

正 唔食弟弟唔通食老人

姐姐呢？

好撚正

cp

多圖屌你老味真係得一張

咩係車厘龜?

以前高登娛樂台果班就算唔係直接接到中資JOB
睇POST都知道熱門娛樂台果堆全部都係護旗手

好想強x佢

小時了了

年輕嘅鳩都香啲

南山南

弟弟頂唔緊喇

弟弟快受不了啦

改個名就話係佢本人？

餅印咁撚樣

原來都幾似樣㗎喎

有樣睇

毛都未生齊就做ptbf

衰仔人仔細細又食又拎

樂華d藝人窮囉

嘩屌好撚似

16歲有幾小朋友……

PS濾鏡

又食又拎

咁嘅樣都食到姐姐？

姨姨下話

16歲想屌女正常過唔正常 有咩討論價值

又唔係6歲
D對話有幾意想不到

一撚樣

係囉 連登仔十六歲時咪一樣咁款
隻harddisk 都唔知儲咗幾多珍藏

仆街有樣睇